鍾唔鍾意Trump都好 香港國運前途同佢政治生涯係緊密相連

首先我利申左先 我係支持共和黨既美國巴打

首先
唔知大家有無睇美國總統初選
而家美國民主黨基本上係出硬拜登
民主黨既利益集團為左砌低有民粹支持既桑德斯
首先派Pete Buttigieg, Amy Klobuchar, Mike Bloomberg等人出黎參選
每場辯論瘋狂圍攻Bernie Sanders
而逐一退選 並且endorse拜登參選
而基本上照抄Sanders果套社福制度政綱既Elizabeth Warren亦係超級星期二後退選
Warren並無endorse本應係理念相近既Sanders
本人猜測Warren都只係民主黨金主例如George Soros 不願民主黨被外人騎劫而派出黎界票(Sanders一直係獨立派別議員 極左路線同傳統民主黨既中間偏左唔同, 兩次參選總統為左資源同曝光先臨時加入民主黨)
而super tuesday之後 拜登反超前領先桑德斯
跟住落黎其他州分既初選基本上都係拜登坐定粒六(因為最激進左翼既加州已經初選結束)

呢個時侯要重新提一提大家
拜登個仔Hunter Biden早年跟隨仍係副總統既拜登出行
後來靠關係 係中國/俄國/烏克蘭等地方做科技生意 公司有份為中國共產黨研發監視東突(即中共所指新疆)人民既App同硬件
拜登亦曾經公開強調中國不是敵人

因此 如果2020美國大選參選人係Trump vs Biden
身為香港人 要準備接下來武漢肺炎疫情穩定之後
中國為左穩定經濟及政權
香港將會狂被中共回血劍以及打壓自由
呢四年Trump如果無得連任 靠一個中國唔係敵人 而細仔係幫極權做surveillance工作既拜登
香港國運應該會更加崎嶇

大家可能覺得Trump好撚on9 唔信科學
又見佢只係商人 好自然地覺得佢只係睇利益
又成日反口覆舌講咩金正恩係佢朋友 習近平係佢好朋友
但係大家可以睇下Trump上年係聯合國既演講 個人認為係近20年內美國總統最出色既一個演講:

佢本人及內閣係極度反共 例如彭斯多次演講都指名道姓講中國係美國最大敵人
Trump不惜炒左John Bolton將美國撤出中東 亦都因為要集中對付中國軍事挑戰其中一個原因

假如你因為某D原因憎Trump
但係作為一個香港人
Donald Trump係Make Hong Kong Great Again不得缺少既一個人物
天佑侵侵

唔好有事

bloomberg 會俾人派出黎選

china joe 咁多仆街黑材料都有人選真係屌佢老母

Lm

佢唔會 佢本身真係諗住super tuesday攞示

但佢實際效果係幫左拜登好多

特朗普鍾意做小丑，連登就有人將佢拉嚟同藍屍比較

認真講，trump 連唔連任到，要睇佢自己，我地可以做嘅嘢好少

如果股市升番，肺炎KO，肯定連任

如果股市繼續跌，成個美國又病晒，咁神仙都救唔到trump...

得侵一個夠guts敢開支那波
換件China Joe上台唔好話香港，成個西方文明都會加快玩完lesser of two evil啦

bloomberg有料過trump好多

不過大部份人鍾意睇真人show

Push

佢親中 不了

我淨係諗到我哋可以上Twitter like & retweet 見到有利trump 嘅留言

推

唔好re我ok

Sanders支持者會唔會含淚投Biden

制裁黑警同港官幫唔幫到佢拎分
大大條法案放係到

其實今次呢壇嘢邊個做緊都死
咁啱係大選前嚟爆 都唔知中共係咪專登

無憎過Trump

其實Trump反對醫保、輕視疫情…
基本佢既選情已經十死無生
加埋美股大跌，最大政績蒸發
美國到而家床位、快篩都唔夠，四月前一旦爆死更多人
支那網軍同美國民主黨係二月前已經部署好輿論機器
Trump既連任機會同光復香港一樣悲劇

上次好似射落海/投trump

無事既

肺炎同感冒無分別

講多句

我地可以做嘅，係盡力叫多d美國人戴口罩，叫得一個得一個

其他action意義不大

Bloomberg係一個會為利益做新聞嘅人
仲要親中親坡

上一次做左 今次唔知

咁又係無咩意思 連登一陣燈埋仲衰

不過提早brief定大家到時末日來臨做好準備

一定會
侵係佢哋共同敵人

Bloomberg做紐約市長面對911都可以克服到

自己仲係白手興家有錢過富二代Trump

咁都唔係證明有料過Trump

連登= China joe fans

Trump 個老豆未到好有錢，佢起開廉租屋，Trump 頭果幾個project 都係靠把口拉financing，個老豆唔算幫到好多

好記得佢上任果陣，
連登好多五毛狂潑佢污水

侵侵...侵侵，
人叫你又叫

侵>山達屎>支JOE

push

一向支持侵侵，佢唔奶共。

真 好難擔保之後都會有似Trump咁有guts反共嘅領頭羊出現

其實反共同相信科學冇衝突，佢可以一路對付中國但同時呼籲美國人戴口罩同好好抗疫，學中國低估或隱瞞疫情套衰嘢只會自食惡果

好似美國人都唔鍾意佢？

非常同意

真係死都要俾條友選
條垃圾連講野都口齒不清
好似老人痴呆咁

Biden唔會選到 失智老人咁撚樣 完整句子都講唔到
一debate就會出事

冇撚用， 就算特朗普都可以做多4年， 喺呢個 全球經濟大衰退嘅環境之下 佢一定要結束貿易戰同中國講和， 鬼得閒理香港咩

假新聞
親口幫雜種狗spin 話中國有人權
點樣有料

話時話你個死chinese， 喺美國仲未畀人打死咩

全世界都係強人

呢條友仲廢撚過Jimmy Carter

美國實仆街

如果你畀人打， 連燈仔會笑鳩你

trump

P牌仔

總統山又多個人像

怕咩，連登仔叻過晒美國民選出黎既總統架，我講野你要聽

做野又無成績
埸埸debate乜鳩都話自己有份做
講野1999
點撚樣上到大埸面

香港人唔識玩政治
見佢講疫情係流感即刻淨係識反轉豬肚又white trash又盛

Trump個老豆七十年代已經身家過億

咁都唔叫富二代 應該得布殊/洛克菲勒先叫有錢人

係又點 我唔係美國人又無票

取消醫保真係佢一大敗政
美國好多人靠醫保睇病
太貴啦係美國睇醫生

就係鍾意佢呢頭my friend轉個頭加關稅
不過唔知美國人點唸
佢唔連任嘅話, 我地唔使光復到香港

佢基本上比班親左Mainstream media set哂士碌架

淡化又比人圍屌 唔淡化又加劇股市政績收皮

不過咁講黎淡化疫情真係幾令人失望

醫保即係有錢佬資助窮人醫病

咁社會主義，不了

係咪可以鼓勵下佢地射落海

我地可以做啲咩？
好想trump贏

唔否認Bloomberg有料過侵
但同時比侵更危險

比佢選到支那虐港就會同六四一樣最後不了了之無人懲罰到吸精瓶

支那呢鋪真正多難興邦
用生化武器做回血劍

真係正宗if we burn you burn with us

而家中國最大贏家，有無諗住之後點？
繼續做港豬定移民？

唔收中共皮 移民都無用

攞個世界地圖出黎睇下

中東南美東南亞歐洲澳洲插撚哂旗

其實都無咩可能收到皮
除左天災

係廢啊,
但佢唔係叫Donald Trump
所以我投佢
-反trump人士

條友就嚟90 個ig好似怨婦咁日撚日追擊侵帝
呢個過氣前副總統真係好撚嘔心

侵侵贏硬我有信心

咪撚燈啦

望係咁望 仲有大半年

炒股班人一早知啦
係得班連登仔咁撚ON9渣
我早半年已經講左侵一定好惡選
成班仲坐定粒六話民望好高

侵侵一定要贏

因為Name recognition. 好多人投佢嘅原因都只不過因為佢係Biden. 而家唯一希望嘅係啲Sanders fan夠嬲投對家/唔投

留名BINC

撐Trump

我都唔撚明點解香港人咁撚政府潔癖，咩好憎侵，好鐘意奧巴馬
明明就係奧巴馬搞到依家全球水浸

有咩可以幫到侵侵助選

諗返上屆奧巴馬真係打冷震
乜柒都唔識做，淨係得個樣得把口係到吹
唔知咁講岩唔岩，中共宜家咁撚牙刷多得民主黨唔少

另外，再睇返Trump當年當選，佢總票數少過希拉里，國內嘅認受性一直為人詬病，所以我睇佢今屆凶多吉少（希望燈到）

黃絲求仁得仁
光復失敗，時代清算

裝備文！

請手足們幫手推一推，正個評

手足裝備詳解
防毒面具篇 :
濾罐篇 :

小弟facebook 專頁受大量五毛攻擊，希望巴打們可以順手like埋

留係度你冇可能做港豬
前幾日尚德停車場個場
佢前日就話你冇誠意
聽日就會話你唔扣頭道歉就係冇誠意
去到一個moment 冇人再敢企出黎反

到時就真係男殺女姦 （唔係我誇大 歷史上真係有）

移民既話全世界插左旗 冇咩地方走到

奧巴馬真係靠把口
不過無可否認佢真係叻搞形象

Trump

好多人係睇政黨背景多於佢本人
睇睇鄰國韓國魚都咁多票就知

佢正宗Pr 做得好 = 令人以為佢做左好多野

見外媒插Trump呀嘛 插埋一份咪型 夠哂貼風向

平時咩Nytimes CNN bloomberg有講香港抗爭就當哂全部外國記者係聖人

你藍絲?

退左任仲老是常出現

又出黎幫手拉票 好撚柒煩

問題係反trump係政治正確

阿妹同老婆都分唔到又咸濕

有d驚呀
佢個種中共式為咗經濟犧牲 科學嘅態度
好大機會會backfire
跟住人地賴落佢度話佢處理得唔好
就可能收皮

disclaimer:
撐trump
但第一次覺得佢唔係咁穩陣

其實依家美國既國力已經係走緊下坡
侵係死谷個國力去撼大陸
情況就好似食藥去上台同大陸打咁
但大陸一直都守，守到美國爆煲
呢幾年內撳唔低大陸，美國一衰退，成個國際形勢就大洗牌
到時香港無人會理

好似話係歷史上最好既退休總統

含淚sport Trump。

點會無人理，我地表示關注

Trump一輸
美國係咁先
主客調轉
美國變做中國隻狗
俾邪惡軸心國做大佬
世界末日

DNC種票仲勁過DAB. Nevada嗰次 Sanders fans已經嬲到黐線，所以真係好睇今次佢哋點投。仲有黑人嘅票，Democrats 少5%都唔掂，而 turning point USA係有成果。

今次仲黐線過2016，CNN MSNBC兩間垃圾spin到DOJ瀉咗唔知幾多，仲搞埋個#trumpvirus. 真心難掂

留名等睇D人話依家美國係經濟好好，國力前所未有咁強

香港一齊變做邪惡核心就得

侵本身ok嘅
而家唔知點搞
整單武肺又股災

條on9上次講撚錯叫人要reelect trump 咁都有人投得佢落真係好野

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

即刻奶共

因為外國都有唔少外國豬/藍絲

今次擺到明又係搵野搞鳩sanders
我係佢fans真係唔撚投

Moderate dem=香港泛民

要黑過中共

點解要寄望一個人到
而唔係寄望美帝制度

同寄望習帝有咩分別？

佢哋而家冇moderate，個個都far left. 只不過DNC endorse 嘅係 establishment left, Sanders 係anti-establishment left.

片：

但係dem真係要一票都不能少呢
你咁樣擺到明專登用人海同銀彈逼走sanders姐
仲要搵件垃圾出黎選

sanders都還好
biden擺到明係親支
真係食屎架

obama clinton biden 集團咪moderate
美國而家far left極有限啦

咁我想問桑德斯對香港嘅態度會係點？

特朗普係有問題

但對香港人來講
可能係比較好人選

就好像波蘭人支持拿破崙咁

佢本身都唔尊重科學 所以都唔能夠有太多期待

所以咪黑人憎
同泛民一樣大佬心態

咁佢都要安撫嗰班醫療集團

總統係由制度選出黎

反支

其實有個問題好想問係美國既巴打
道指係咁升，失業率跌，全世界都睇到
但你地生活有冇好左其實因為我諗起香港咪又係咁

係咪即係話就算真係桑特是勝選 香港都唔會有太大問題？

哦你講呢樣就直頭一撚樣啦
上次衰完以為會改
點知都係一撚樣

其實如果侵輸我都有興趣睇下bernie
佢咁多年d立場無變過咁濟
堆establishment就彈出彈入
Lgbt議題Biden clinton都係近年先轉

其實本身香港國運同美國國運都掛哂勾，今次仲要大機會選個奶共嘅做總統

Crony capitalismbig pharma

桑德斯當選會唔會繼續同中國打貿易戰？

16年個陣唔係都係咁迫走咩？

上次大選好多桑得斯支持者攬抄
白票/投trump

唔知今次桑得斯支持者有咩取態

拜登條友肯定鬼到爆
政治家唔好 聽佢做咩 而係要看佢做咩

呢條友話習近平是毫無民主的惡棍
但只係打下嘴炮

你拎份政綱睇下先啦屌
全民醫保，全民大學，全民住房
淨係呢三樣，都夠隊爆美國啦
仲要裁軍，抽富人稅，打壓科技巨業，管制金融業
同自廢武功有撚分別
仲撚有力打大陸咩

睇 spectrum. 個人覺得obama嗰隻 Identity politics 真係垃圾之中嘅垃圾

Biden 戀童 不了

如果唔係由Trump繼續做總統，美國唔會再反共，香港只會萬劫不服

大陸山區好多妹妹打黃體素

真係唔知
同埋我怕佢左翼出身乜都用左翼同勞工框架去搞政治同外交

香港升上三萬點個時你有無覺得好佐呀

資本主義其中一個問題就係經濟成果難分去下層
玩股個D可能重好D

會 某程度上佢仲強硬過trump 但而家佢9成退選

雖然佢支持加關稅

不過我以美國人角度 不能同意佢大部分政策

不過如果兩害取其輕 我真係寧願佢都好過拜登

香港人知都做唔到d咩

真

做定心理準備

大企瘋狂stock buyback

就係
過左5年都仲係咁

所以今年真係香港嘅end game年，又23條又美國大選

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

共產主義其中一個問題都係經濟成果難分去下層

留名學野

咁梗係侵做返最好架

呢D外國講左好多年
班友就係唔撚Care

台灣原則上算唔算?
但係佢話自己唔係社會主義

‪‬
咩女都摸盡哂 包括𡃁妹 CLS廢老

美國人都好多人知啦
成日搞啲細路女
屌

會勸下全家投佢

唯有希望美國打場仗

當年票投希拉里,家下含得蓮

推
拜登為左個仔同利益一定會勁奶中共袋底
只有支持佢對家先有望幫香港

已retweet

支那10幾億奴隸同佢守
真係好難搞

因為根本無共產主義
支那個套根本唔係共產主義

事實上你經濟好,人工係會升
但物價同樣會升,對普遍人來講唯一的好處就係唔會比人炒

當然你炒開股又唔同

講得啱呀
但而家武肺喺美國搞到咁恐慌
驚侵侵因為武肺輸....

皇帝唔急太監急
trump連任已經太明顯，差在兩院攞曬定攞一院

我預測錯的話等半年之後推返上黎鞭我屍

其實trump唔係話唔信科學，信支那數據，

而係美國呢十幾年來，的確太多工業生產去曬支那。支那而家病毒爆發，其實黑天鵝來。

個個美國佬都屌曬鬼，唔知點算。國民見到支那病毒越來越嚴重，出現恐慌，其實係自然現象，理所當然發生嘅，最後股市自然低，經濟自然受影響。

Trump見到咁，佢根本冇辦法唔去”安撫”大眾，話沒事兒沒事兒。

正如樓主所講，trump和內閣意識形態都係反共，對中國強硬。只有呢一點，已經值得我地全力支持佢連任。畢竟我地見到，隔離民主黨個個都有奶共嫌疑，Joe Biden甚至有叛國嫌疑。

我地可以點做？

Social media大力宣傳病毒係來自中國

支那共和黨等成員，對中國強硬

美國經濟受影響，全因為中國和世衛製造嘅危機，佢地先係最大敵人。

如果各位可以，算熟悉美國政治嘅話，可以宣傳Joe biden 呢條仆街有叛國嫌疑，因為佢同中國，俄國，烏克蘭等有利益關係。

我懷疑有幾多連登仔真係認真去了解下個世界發生緊咩事

連桑德斯點解咁撚恐怖都唔知，嚇撚到美股崩撚曬
跟住好似又壽頭咁唔知拜登咩料
拜登上台仲衰撚過桑德斯呀
分分鍾台灣都賣撚埋
成盤棋變返由敵中變返敵俄，拉攏中國對抗歐盟(經濟上)
個轉變係基於美國成盤數真係唔掂
一係就砌大陸，一係就依靠大陸

香港唔會永久成為美國一部分(同樣希望燈到)

乜料 而家股爆關佢乜事

支持侵侵

佢自己都endorse左Biden

Can’t agree more

點會唔知
大把人都知biden根本係賣美狗黎
sanders個套又係亂洗錢
但係對家兩個打交
最好結果梗係sanders輸左 fans白票撚
biden輸埋啦
再差一步都想sanders做啦下話

隱形戰 都講過下 美國點滲透

隱形戰作者點名名
麥康奈爾同埋拜登 2條友

拜登同奧巴馬在位
就係中共擴張實力最快的時間

反共來講
特朗普>>桑得斯(有少少不明)>>>>>>拜登

ON9仔先信共產呢套
連大陸人都唔撚信
係間中連登會有啲左膠吹奏共產屌商家

真心希望佢殺香港斷支那回血劍
到時就係攬炒睇邊個企返起身企得快
不過美國仲有軍力絕對優勢
寧願佢軍事上撩支那打佢一獲

股爆關sanders咩事
已經係勝算無咁大個邊 點嚇
擺到明係病毒油價做借口俾大戶收割啦
呢樣真係唔好亂屈

撐侵侵

嗚呀但我哋好似冇咩可以做到侵侵醫保同唔防疫嗰啲太失人心

又一個壽頭

醫保其實都係5050
好撚多人交罰款都唔買

你都係壽頭

真共產 一黎就實行咪變左波爾布特囉

又要計劃經濟 又無私企

中共成班土匪經濟治國乜都唔識

咪搞D乜春大躍進出黎囉

就算蘇聯係精英做核心

制度一樣會係老人政治 計劃經濟一樣會落後時代

經唔起時間考驗

中共習總而家已經返緊去國進民退個階段啦

共產就一定談唔上 係咪社會主義就睇你點判斷

Sanders成世都只係理論型既社會主義者

呢種亂世仲要搞場體制革命 我覺得會亡國囉

重點係副總統
講個幾多次佢先係對中政策話事人

美國左傾極有限
唔洗乜都驚變共產住

Sorry打錯，影衰共和黨

侵唔可以輸

黎LA揸車走一轉

成地都係Bernie 2020 yard sign

兩個民主黨人鎅票咪仲好!
過咗初選先攻擊啦
Donald Trump咪贏囉

算撚數啦
根本連登好多都係盲毛黎
連早幾日美股大跌係因為桑德斯大熱有機會跑出都唔撚知
好多投資者都走曬出黎講野話選桑德斯就會走資
當晚跌最撚多既係醫療股同保險股
如果係肺炎點會呢啲板塊領跌呀?
超二有結果又點會呢一渣野反彈最多呀?

呢鋪支那分分鐘真係贏到
收買WHO攬炒全世界
一早我已經知支那冇心防疫
只係一心想搞到全世界都係

不過LA真係好撚左膠

唔應該直接同其他美國地區比較

三民主義 雖然大部份人都想否定

in trump we trust

要先打定預防針

係選統大選期間

拜登針對中國，香港問題
表態應該硬過trump

但唔好為此打飛機

馬拉松
好快死

台灣醫保根本就係榨壓緊d醫護人員，同香港一樣

有料既遲早都會頂唔順工作量轉投私家

I mean美國有咁多年底
唔會咁易左傾得咁快

冇類似Donald Trump嗰種會show hand對付大陸 但有尊重科學以及專業嘅意見

班友唔撚會明架啦
曬氣啦
享受埋呢幾年既快樂吧啦

不過肺炎單野佢重成日出黎話無事，叫人唔好戴口罩

有無諗過係唔夠口罩
根本無得揀

佢除左出口術仲可以做咩?
唔俾人出街?
咁唔洗選都已經輸撚左啦

台灣同香港呢類醫保根本係無底洞

點解？

已經叫左3M返美國生產 唔知搞幾耐

事到如今我都覺得最好係當流感處理
再咁搞落去經濟會死

天佑侵侵

下...柒婆咪做緊呢樣野

睇你覺得人命定經濟緊要

爹親娘親不及Donald 侵

B sanders 支持者會唔會含淚

經濟重要過無錢睇醫生既窮人既人命

B仔 侵侵贏硬 無需多慮

推推推

經濟差起上嚟大把人生不如死

biden選嚟真係做democrat puppet
佢腦退化咗好多，得奧巴馬光環嘅佢都唔知選嚟做咩

根本死既都係老野多
由佢地死啦

疫情真係病機會收侵侵皮
真係唔覺得親共既拜登會打中國

Pish

而家只可以希望班big pharma快D有疫苗救國

美國俾支那式陰道殖入同灌輸太多左膠意識。

選民都應該知拜登父子 奶共？
選民都應該知道 病毒由中國傅入？
選民當初點解會選侵侵做總統？
請對侵有信心，對美國人有信心

仲要美國一定要強硬排華

無錢又無醫保睇醫生既人基本上無財產同生產能力，係社會上既價值大約等如零

我地可以點幫佢 好想佢連任

咁撚貴
點買
一年貴過一年
一堆中小型保險公司執哂

點止奶共，條仆街鐘意玩細路仔全世界都知

共產黨呢個宗教真係好撚毒

疫苗都未必幫到人

而家d病毒進化得好快

根本連登仔就係最撐共既人
呢家全世界只有中共將武肺發大黎搞 - 封城封戶封關 隨便殺人燒屍
連登仔就要配合中共 搶米搶口罩搶消毒 發大黎搞引發恐慌
但當可靠既美國專家 甚至總統出黎話武肺只係廢病 當普通流感就得 就比連登仔屌到傻撚埋

所以話 連登黃絲同中共真係絕配

一起底

bye得

自私d講，理得trump點對待美國本土事務，香港要贏到中共，trump係非常重要

我哋一直都係靠Congress

之鋒啱啱講左話今年唔樂觀制裁喎

agger

陳雲真係又中
利申我已經冇戴口罩

唔準咁話我地d巴打絲打

因住人地皇天擊殺你

支持共和黨
打錯，唔好意思

就算換一個都未必唔係唔幫香港既

重點係貿易戰呀
無左美國打貿易戰，中共一早清算哂香港人啦

國會成日都想限制 Trump 嘅權利，班友好麻煩

親中狗都你吹奏 服左

But Joe Biden is a pedo

有無料都唔可以講 有無言論自由架

無可能啦，而家你強姦埋佢條女都唔會出手打

意大利封國
盲左？

熱狗?

就算全民感染，靠抗體，都係死4-5%人
全球嚟計死3億人左右
當人人生產值一樣，gdp充其量應該跌4-5%，加上multipler effect（死咗嘅人做唔晒啲嘢要未死嘅人頂，導致productivity下降）最多減10%

但尋日單日美股已經跌7%，可以判定為over react

如果china joe贏左香港真係死多幾錢重

我唔想再有第二個O巴馬養肥共匪

美國民主黨低能...

Trump收皮其實等於香港收皮

更加唔想畀左膠肆虐全球

特朗普根本係香港嘅大救星

無佢一早屠城

無聊得滯 改咗中共一首歌

應該全球收皮
依家中共世界性滲透已經好勁
再唔stop佢過多十年八年全球含撚

侵侵

仲要咁撚多美國小朋友推崇美國民主社會主義
咁撚樣落去嘅話實會變成委內瑞拉

恐怕支那人成日吹嘅「中國第一」都會成為事實

上面講得大部分我都認同
除左trump 個段
我深信佢內閣係極度反共
亦都相信佢係一個不節不扣既牆頭草
極度信唔過

記唔記得佢believe president xi has the ability to solve Hong Kong problem

利益，永遠都係商人的first concern

雖然係咁，我都想佢贏 唔想比Biden 贏
只不過覺得各位連登仔過分神化佢過分相信佢

不喜請屌純交流

I still remember Pizzagate

不嬲都支持trump

民主同支持非法人口生仔兩回事

左狗必需死

更加希望美國唔會走向社會主義嘅道路
始終行北歐體制經濟一定會大大加深國債負擔

若果一個國家係痴線到open borders到畀外來人成為人口比例當中嘅主體嘅話（ 尤其係墨西哥人同支那人），就算國家體系有民主，都唔會達至全民憲制。
更加唔使講支持闖關生仔係一種慢性人口清洗計劃 ，從而方便敵對國組織第五梯隊蠶蝕本土利益

侵>>>>>>>>>>>奶共力架

黑人總統 推崇思想進步 靈活利用社交媒體操控民意

首先要like晒Republican, Trump, Trump個仔, Pence, 仲有其他反中共既美國人twitter page，然後不斷retweet

咁你見咁撚多分化撚同泛民水軍走入嚟操控連登內部聲音
恐怕都要重複返14年嘅雨傘失敗

侵唔係咩好人 但現時除左佢唔見有其他人做美帝總統係對收支那皮有最大幫助

Creepy joe

佢連自己內部嘅白人民族主義同Antifa都搞唔掂， 仲邊有可能喺世界各地展示軍事肌肉？

呢幾個月啲飯民水軍惡撚到

Bernie fans:好嬲好嬲

有冇可能學台灣選擇咁，多啲香港人過去叫人投Trump？

你又係熱狗?

從古自今人權只限本地人

非本地除政治迫害唔使理

左狗提出地球村根本仆街

白人抓非洲人去做奴隸時根本就已經想殺曬佢地

扮咩幫非洲人偽善狗一班

以前共和黨幫黑人

民主黨就狩獵黑人

仲有大部分嘅民主黨候選人全部都冇任何實質政策去換取大眾支持。
頂多都只可以依靠好似桑德斯咁樣嘅共狗，以宣揚社會主義吸引死左膠支持

其實我諗唔明點解無人煲大creepy joe戀童呢樣野，根本無可能接受到戀童joe做總統

大把黃絲憎侵
阿侵輸左咪抵死囉
到時睇下中美夾手夾腳對付黃絲

總之我哋講嘢佢唔啱聽嘅話，大家都係熱狗

利申: 熱狗死全家 消滅熱血公民 剿滅熱血時報

要怪就怪 freerider做牆頭草見風轉舵

人哋真係攬炒成個民主黨㗎

有啲同年紀美國同學都唔鐘意biden

上次已經示範左一次

依家就輪到支那人成為佢哋嘅新殖民者

咁你有冇接觸過alt right朋友？

含撚多
唔覺佢地會想侵做多4年

冇
香港人？who?
Trump? Fuck your Trump

台灣果陣都係叫人投票 唔係叫人投蔡英文 搞清楚

做乜鳩

得連登仔最有邏輯最識科學
袁國勇一句說話完爆歐美所有醫學研究
最撚清醒係連登黃絲

你唔想特朗普做多四年啫，唔代表佢真係做唔到下一屆
你唔好唔記得美國有選舉人票制度，去製衡日益增長嘅民主黨左膠勢力， 我哋晨早都已經仆街死啦

最緊要四月公佈嘅人權法案會點制裁死黑警

推下嗰啲反侵人士有幾咁不堪

yes 唔知點解無人攞呢啲黑材料攻擊佢

完全同意
佢比拜登更加有樂意同有能力反共
雖然佢本身都有問題，例如係國際上，應該快d同其他歐亞等大國結盟，先可以快d KO 中共

美股搞到咁 佢大獲了

3個月黎都無帶
日日去商場食野行街出旺角
一聲咳都未試過
唉我真係好想染病好想死 點解唔揀中我

就算係奶嘢死都係廢老死先

連登過9成支持侵連任撚中共

唯一可以做幫手拎多啲中共反人權證據，再連結China Joe

今次肺炎要睇受影響國家團唔團結，將槍頭對返準中共，做到呢點，美國只要正正常常處理，唔好做核突野，相信影響唔大，肺炎影響股市無人會blame Trump

頂多都係喺呢個資本市場下，怪自己冇及早收割股票成果

無
美國人唔會理你
想幫手倒不如整如可疑既地方炒起p4實驗室單野
由香港人把口去質疑支那玩化武好過
等侵多張牌打

trump vs biden 嘅話 trump 基本上係贏硬

到而家其實我都仲係好想 sanders 贏

標題講？

啱
上次明明係sanders 贏咗
點知迫鳩啲人含淚支持hilary clinton

今次sanders啲支持者唔會咁易比啲民主黨建制要脅到

我估會，佢哋真心反侵

竟然喺連登睇到啲咁高質嘅文

推

估唔到連登仔同中共五毛鬥咗咁耐都學唔到野
緊係做鍵戰去twitter叫支持sandars既人投白票，分化民主黨支持者投trump都唔投biden

咁你想幫佢救市？

快啲發揮連燈力量

Trump molamola

齊齊做美國熱狗美國白兵

agger with 200%

vaChina

共和黨fans大力一推

真，推。

開始慢慢醒香港冇可能贏，投靠共產黨好過， 有運嘅可以榮華富貴。

班人為支那西同屎眼邊理咁多

左狗最愛支那種

咪亂咁干預人哋選舉美國最就忌比外國干預選舉，冇一個有主權嘅國家會想比外國干預內政

唔覺取消醫保係敗政，唔通好似香港咁，任大陸新移民/廢老任用公院資源，搞到真正有需要嘅人白等？福利主義真係好？只係唔好彩，咁嘅時候爆單咁嘅武肺（陰謀論咁講，可能真係支那有心等佢全球爆，既走貿易戰數又喺美國大選前搞禍美國盤棋）

真 呢樣嘢要小心

始終揸住選票既唔係我地
如果佢既政職影響到美國人
無論係好定唔好
我諗佢到時得到既選票會反映到美國人既意願

不過我都想trump會連任
打中共打得好出色

有政治智慧，知道唔可以有香港人發起先

應該係堵截過分移民 但香港嘅醫療制度維持返之前嘅情況 香港係好獨特又唔使保險又收得平

只要行動上口頭上都反共就支持

個亞裔候選人呢

網軍扮黃絲做嘢

一早退左啦

Andrew Yang

支持Trump連任

今日初選 6個州入面有4個州開始點緊票
4個點緊票既州Biden大勝左3個

如果官方出黎叫人戴口罩既話，以目前美國人口再加上早一兩個月D口罩庫儲俾支那人搶空後睇，只會得出一個結果就係美國人會恐慌性搶購，到時可能不單止引發更大既社會衛生事件，仲可能會導致社會大恐慌。

不嬲都話架啦 以香港本土利益為先嘅話
美國民主黨係絕對信唔過

而家得個Biden叫做好睇d
根本民主黨就冇大將, 你估就算有Obama呢種人
而家嘅美國會buy佢咩?

唔好彩搞多次LA級大暴動, TRUMP百分百輸得

好唔樂觀。

我又唔係好明點解加州個州長可以好似無責任咁

拜登贏左兩個州份，好擔心

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

同佢冇特別關係
係同美國有關

trump係扮傻
實則上 好聰明

Pence and pompeo

Stealth war
General Robert Spalding

其實只係good cop bad cop